情憑誰來定錯對

條賓周係你個咀

在你閪窿中
游水

寂寞路上爛系窿

閪窿裏滿佈你的閪水

我直入元朗